Has地勤

11月27號就去Has interview啦⚠️有咩要注意
有經驗嘅絲巴打麻煩指點一下小弟

閪工

想試下呀嘛

有手有腳就請架喇
地勤咁缺人

唔好做

系工，不出三個月

睇你咩pose

10點半就in啦 依家仲未訓😂

地勤

地勤就算數把啦

長工好定合約制好？

分別？

等睇賠錢走人

西工
唔浪費時間

屌 我係其中一個

俾狗做

做機底定櫃台個d?

比狗做
咁撚多年都全天候24小時請人就知咩料

櫃檯

唔知有咩分別🤦🏻‍♀️

寧願做其他地勤公司都唔做HAS, 垃圾公司

香港好似得airline 本部ground 先比較好做

要求有3個

1. 有手
2. 有腳
3. 有呼吸

錄用

RIP

做撚左五年 閪工一份